申請del post

已復合，唔想個post仲喺度.
thx